(突發) 又有肺炎手足做嘢！又多一隻狗確診肺炎！！！！

警隊再有一名警員初步確診新冠肺炎！據悉該名患者與早前確診的31歲男警員，一同駐守西九龍機勳部隊，暫未知兩宗個案是否互有關連。今次已是警隊第4宗警務人員感染新冠肺炎。

上月底，一名31歲駐守西九龍機動部隊的男警確診，他沒有外遊紀錄，工作期間報稱不適，到明愛醫院求醫，高燒至攝氏38度，對病毒測試呈陽性。他確診前，曾與3至4名朋友在西九文化區野餐，其家人及該日曾與他野餐的朋友已被列為密切接觸者，已被送往檢疫中心隔離。

較早前，一名居於油塘油美苑紀律部隊宿舍的48歲男警員，曾與多名同袍出席飯局，他於今年2月確診，有份出席該飯局的59名警員亦被界定為密切接觸者，需要隔離。另一名22歲駐守深水埗警區的女警，於3月26日亦確診感染新冠肺炎。

不要說 3萬thx
試著說感謝肺炎手足

請繼續Stop and Search

消息指：感染肺炎的警員曾多次要求被截查人士除下口罩

傻閪垃圾黑警 依家就係玩人肉生化武器同你班撚樣攬炒

收到風：有肺炎手足 特登播菌比班死黑警!!!!!!!!

武漢手足

成日鳩拉，拉到個播毒者有幾奇

希望肺炎手足吉人天相，我願意用3萬隻警畜嘅性命換取手足所有親朋戚友身體健康

[img][/img]

其實黑警燒到38度根本無問題，普通人就話驚燒壞腦啫，佢哋......無機會

所以肺纖維化，或者傳畀屋企人後直落地獄比較適合佢哋，肺炎手足加油，仲有好多黑警想轉生做支那人㗎

三萬狗 仆街， 大家每晚都要集氣

感謝肺炎手足

每日一願望

黑警成為武肺手足

手足好波

變白警了

4/30000

三萬👌

原來真係傳到俾狗隻

屌 又多一個傳染源 平時仲要周街行bid播毒
可唔可以係猝死又好比車撞又好

三萬

29996

「解悶工廠」 點解還押抗爭者仲睇到連登？

繼續集氣！

即係第四個？

可惜暫時都係康復到

More

集氣

牠確診前，曾與3至4名朋友在西九文化區野餐

仲同黑警做朋友就抵死啦

人有事

武漢肺炎加油

我真係開心

能夠為偉大嘅祖國賣命係黑警榮幸黎嘅，相信國家，不怕！

大家好 我哋係一班朋友希望幫到有需要嘅小朋友 我地明白連屋企人都唔幫你嘅感受 但你要知道 你有一班手足 家長同我地喺後面幫你 有需要嘅小朋友可以搵我地

感謝手足

要快啲死
最緊要人有事

巴打想幫班細路你不如將餐劵捐俾呢間教會
見之前有人po過

寧願搵信得過嘅人幫手
唔好喺連登或者tg亂咁俾資料人
萬一係狗就好危險

萬分感激武肺手足！
3萬隻全家齊齊落地獄相聚

中尻硬個幾個朋友

抵撚死

唔好咁講 會比位人入

撐港英國上議院議員Lord Gordon 因武漢肺炎去世

［正經post]希望下次遊行/開花聽到呢句

班垃圾又浪費社會資源

點入？